有冇人知竹園商場對出連儂牆頭先發生咩事

頭先夜晚9點左右 經過見到一大班人同警察圍住
趕住返工冇繼續睇落去
有冇人喺現場